原來跳閘會畀藍絲捉住打

頭先行過
見到有個後生仔跳入閘然後畀路過藍絲捉住咗
個藍絲好似想拉個後生上控制室
然後有班乘客即刻拎電話影住個情況
過一陣有個職員分開咗兩個人 捉咗個後生上去客服
個後生畀藍絲嚇到想畀錢了事
點知經友善提醒 先醒起自己張卡負咗錢 所以拍卡無反應就當拍咗 推唔到閘先跳入去 即係可能係閘機問題
然後職員就叫個後生出閘增值 唔好以身犯險跳入閘啦

大家唔好咁on9好似個後生咁即刻畀錢呀
可能係閘機壞咗先令你拍卡失靈 無奈要跳入去呀
高度表揚專業嘅港鐵前線職員

下次準備定張冇錢既8達通玩

個職員會唔會畀人投訴㗎

而加著藍色衫=便衣狗

罰500蚊嘅一條條例 有咩權捉住人？

廢到比藍絲捉都唔敢打返佢

可能有錢嘅八達通都會失靈呢
呢家啲閘機好似好多問題咁

1vs1唔夠打？
普通市民唔夠恐怖份子打

今日見到個藍絲想打人 我即刻拉住佢

推

打？？
最好打贏我
頭先係kt跳完

唔打都跑啦

相信果位後生仔身形都瘦

概念搞清楚，職員有權罰你錢，但冇權捉住你。

你個名同你嘅發言

三個拳王金腰帶
不過係三十年前

不如檢討下點解一百幾十人在場都可以比藍絲肆虐

拉住佢，私了

頭先寫咗封letter of compliment

感謝職員友善提醒

屌呀伯都打唔贏就縮番入老母隻閪度啦

手捉睇落似中學生 而且幾瘦

利申現場

呢家一出手就畀狗拉

無
可以告佢非法禁錮

藍絲打人果時可以打走個藍絲唔係拍片？

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意

琴晚第一次跳 出囗有四隻粉紅有一隻走黎 先生你係咪無拍卡🤔 跟住我望一望佢就走撚左😎

既然都比狗拉 咁就打啦

唔撚幫手？打鳩藍絲非法禁錮

試下我跳閘佢捉鳩我吖
我唔撚打到佢仆街我唔柒上連登

想問下如果我拍左卡 部機要幾耐先會比下一個人拍 我諗住拍完再跳

非法禁錮

lm

職員叻叻

「然後有班乘客即刻拎電話影住個情況」

將手機當武器？

打柒佢

咁樣應該冇事掛
唔撚想害咗好人

佢幫手捉個人返去搵職員 呢d人同佢隻揪打佢就ok

藍絲都好驚

比藍絲捉就推開佢跑啦

好彩

出得嚟 點可以連藍絲都驚嫁

港鐵前線成日裏應外合

日日低調跳欄無比人捉

不過我跳完即刻加速跑返一段路 廢事比藍絲搞

反正我目的唔係要同藍絲嘈交

金鐘有狗

其實下次再有藍絲喺popo 面前邀功，其餘黃絲合力證明個藍絲都係自己人有無得諗

係閘機問題

呢啲咪人囉。

不用洗白 就算係都唔洗專登攞出嚟講

試過
入閘冇反應結果出唔到閘唯有撞開佢

年中大把人拍左唔聽聲直接撞埋去

藍絲多舊魚

各位巴絲要夠惡 上次跳閘有個藍屍挑機比我屌走左

respect

可惜你報警俾人拉嘅唔會係佢而係你
所以你要做嘅係唔俾佢捉住

cap210 18c

cap210 18c 刑事，最高坐3年

試過跳欄比藍絲見到，衝向我前向我想佢係咪想非法禁錮我定普通襲擊我，嚇撚走咗

香港執法嘅係警犬呀
你覺得警犬會唔會落佢charge
拎刀斬完人都可以俾人放走
你仲同佢講法例

就本條而言，即場付款 (payment on the spot)包括在收取已予施工或提供服務的貨品時的付款

啱啱先跳完 真心跳完唔理三七廿一都快步走左先 我就唔信藍絲咁快手追

我見個後生畀個藍絲追住

18c. 除第(3)款另有規定外，任何人明知須為任何已供應的貨品或已提供的服務即場付款，或明知被預期須為該等貨品或服務即場付款，而不誠實地離去，並無如所須般或被預期般付款，意圖逃避支付應付的款項，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁3年。
Ok 姐係跳入唔犯法，跳出先叫犯法，咁睇下廢老跑得快唔快喇。

驚佢老母閪咩

要走佢點攔得住

廢老敢推我既

一個唔小心撞返低佢添呀

Push

仲圍？圍乜鳩, 連人帶手機打爆佢啦。

不付款而離去
(1)除第(3)款另有規定外，任何人明知須為任何已供應的貨品或已提供的服務即場付款，或明知被預期須為該等貨品或服務即場付款，而不誠實地離去，並無如所須般或被預期般付款，意圖逃避支付應付的款項，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁3年。

根據 第210章《盜竊罪條例》 第18C條 ， 不付款而離去是刑事罪行。當一個人有不誠實意圖，想在收到貨品後或享用服務後逃避付款，就屬於犯罪。這包括離開餐廳時不付款、乘的士後不付車資、在自助加 油站加油後沒有付款等。提供貨品或服務的供應商，預期顧客會在獲得貨品或服務後，付款之後才離開。如果任何人收到貨品或享用服務後，本來應該付款，但他 / 她有不誠實意圖去逃避付款，並且沒有付錢就離開，他 / 她已經干犯不付款而離去的罪名。

評定是否不誠實的準則，與盜竊罪一樣。兩者的分別是，在盜竊罪中，需要證明一個人在取走財物時，有不誠實意圖；而不付款而離去，不誠實意圖是在取得貨品或 享用服務之後萌生。例如一名司機在自助加油站加油時，可能有想過付款，但當他 / 她發現收銀處大排長龍時，趁機駕車逃走，以避過排隊支付油費，這名司機就是干犯不付款而離去的罪名，而非盜竊罪。

呢排成日要行街 八達通無錢好正常

係絲打就大叫非禮 其實係巴打都可以照叫 我以前曾經有見過

有意圖地去做一個刑事罪行為，要玩都有大把野可以玩，最重要係可以拉返去再先，再做好多野。

搭鐵跳入閘根本唔係法律上冇即場付款嘅問題
而且MTR服務本身都唔expect你即場付款

依家係狗捉人

講咗好多次
一定要私了呢d 正義撚藍絲

唔洗攪咁多野啦 低調d

竟然係成班一齊拎電話出黎拍片
無人拉開佢地兩個

捉住佢 叫非禮
等全世界圍住佢屌

廢撚到

絕對可以告非法禁錮
因為跳閘依個行為唔可以用101公民拘捕權

搞咁多野做咩

講到好似唔出手就唔拉
醒未呀

比popo拉左，佢會叫你留返同法官講，因為根不不能合理地解釋點解要跳入去。

認得你啦師兄
點解讀過Medical Humanities都可以推義士出車卡

打9佢

打柒佢 仲同佢講乜？

邊個站
我斬驚比班藍絲狗捉

傳開去

今次運動輸左既話，罰五萬都似

以前唔洗讀呢d野

我早幾日見到你地班醫學生組人鏈

push

所以你就睇住唔幫拖？

三隻字：hit and run!

再唔係咪萬能key擾亂公眾秩序

真，搭巴士永無拍唔到
有時夢遊搭狗鐵，成日有幾部機係無反應

㩒錯負皮：（

其實踢閘係咪一定響？

啱先元朗站有兩個後生跳欄，個藍絲阿伯見到都好大反應。

我岩岩先見到有個老人家跳閘
雖然唔係跳 只係係壞左個部直行
大家加油

做咩姐打返佢囉唔洗咩策略平時比啲狗恰唔夠阿仲要比廢老恰

要革命就操返啲體能啦

抽起張卡拎個銀包照拍輕鬆直行直過，後面幫我開閘

入嚟前仲諗緊點解咁多正皮

屌係咪咁撚廢呀

好高質
黨鐵都仲有好人

現場睇住人死就唔好叫手足啦

個名

呢D撚樣做慣奴隸真係好撚煩
黨鐵佢有份架咩屌佢老母

我地著件巴塞加泰衫相認

左膠攪到藍絲勇武化

發夢經過聽唔到

提提大家
八達通揚下 不過黨鐵成日失靈doo唔到
好似我冇乜力既絲打咪去闊既閘輕輕一推
好優雅

怕咩 走lo

我今日見有手足踢輪椅閘無響

感激手足救人 我意思係友善提醒咁大意既後生仔！

會講道理就唔會做藍絲

有時唔係八達通失靈
銀包咁多卡
卡疊卡冇反應我鬼知

試過跳閘比個藍絲跟住，我轉月台佢又跟住轉，
最後帶佢遊花園求其搵個站扮落車，
臨關門前跳返上車，隔住玻璃同佢byebye

佢地真係好得閒

叫左大家撞閘啦，跳黎做咩

咁多人下次打到藍屍仆街

有時部機真係拍唔到

今日係尖咀對住班防暴撞閘
爽

小妹已經盡力分散藍絲注意 但手捉唔識掉頭走

啱
要拉住人就拉住藍絲

我係拉住藍絲

當時得我同被拉嘅巴打 2條友 藍絲一出手 我拉住個藍絲 保護個巴打

藍蛆又被放生

多 free rider

推。

我知
所以G持
次次睇到班左膠保護啲藍絲真係好嬲
推依個po俾啲大愛左膠睇
同表揚一下嗰位地鐵職員

講得好

個職員有d人性

認真我上次都係咁仲要我真係唔知係冇錢因爲個screen壞咗 之後我個樣超唔耐煩咁撞咗入去都冇人理

咁唔通企定被廢藍打咩

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

吓非法禁錮？
周街都有拘捕權

做咩你講都職員有咁嘅

我試過

基於香港的現行法律，只有謀殺才是「由法律規限固定刑罰的罪行」，所以不是但凡有人犯罪，其他人便可肆意將其拘捕。只有觸犯或意圖觸犯刑期超過十二個月或以上的罪行，或觸犯謀殺罪或意圖謀殺罪的人，其他人才可對其行使公民拘捕權

仲有未享用服務呢個點
不如你潛啦

有人想捉就跑啦

呢d情況睇戲食花生算

一定唔會

一於跳到啲藍屍懷疑自己點解唔跳

點解唔追究個藍絲

咁你仲唔出去捉住班藍絲黎斬？

藍絲死全家

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

過去鬧個藍屍厚多士啦

已經唔敢跳仲要一味圍實晒引狗

仲告
我一手捉住佢個頭啪落部閘機呀

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊